希望所有人記得社工=知名報警撚

之前n咁多單男歡女愛完，社工就會做報
警拉男方，唔係唔記得下話

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

勿信社工

你唔識你就收皮。

多咗好多人幫社工護航喎，你已經係短時間我見到嘅第二個

收皮啦，你睇第2個post，D料係我爆出黎架。

千祈唔好信社署社工

任何情況下一定要等律師